[gay] 人魚線傑的心事分享區 (93)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
杰杰

打多左個傑字添

more圖for打機

新人留名

狠呢

負皮for topic

止唔住手痕 coat cutting edge 2
呢個男仔 竟然無下海

留個名先

你好 我係新人

我都係呀

打死你地

諗緊聽日突唔突登返去交功課好

又比屋企人鬧鐘整醒

返左香港喇?

垃圾po名

你有人魚線@@?

垃圾

呢個post名垃圾到唔想禁入黎

星期六唔哂返工但係早醒

冇呢個人喎

負皮

閃閃

全部都垃圾

做咩呀C貴妃

user改名改到

垃圾

應該 1

早晨

180 74

下星期去in電視台
如果請我唔知有冇機會見到我二老公

呵

約左仔仔11點，佢到而家仲未起身遲硬到，罰咩好

cum control

點解冇人重開po
唔撚係係呢到推到1001再開呀

就見到愛人啦

比驚喜定佢知道咗

佢又無錯
我地憑咩重開

好善良

龍門外盤球

憑大多人都唔鐘意
又唔係冇試過直接重開

嚟到依度無試過

1001 人地

有

幾時
上次因為無數字

約佢後樓梯 突襲佢

一個靚到好似只應天上有 好唔真實
同
一個都好靚 但靚到真實啲似出街有機會見到個啲
都係下面吸引啲

之前囉 唔通我記低呀

今日好涼好舒服
但比個狗屎垃圾po名破壞哂心情

上面吸引啲！
靚仔唔怕更上一層樓

呢兩個都係女人黎嫁

你趕佢底就知無

ok 你入錯post

你想開未講囉

留名
早晨

我都好鐘意睇靚女聽女團歌

負皮咗未

垃圾

個post名無問題

用jj 發醒佢

咁都冇問題

去屙尿搞到周圍都係

嘩洗唔洗係咁講係香港住左4年個俄仔呀

坐低屙

我睇女人會睇埋身材
樣靚身材唔好睇兩眼我就唔睇了
男人樣靚身材麻麻都由頭望落腳再望返上頭再scan多幾轉

唔通講你咩

扯住屙有啲好奇怪嘅感覺

我睇女人唔睇身材
我淨係想睇個靚樣

操完腳今日變左殘廢
屎忽好酸痛

都唔知有乜好講
洗唔洗係咁訪問

都叫你唔好玩咁耐

原來得19度 好野

今日天氣好好，訓得好舒服

好涼好正

出飽佢先 又可以消耗卡路里

諗住林翻先去屙點知過勁耐都係硬過石頭

屌
same 好撚辛苦，要等佢完咗先可以開始做嘢

點解唔坐係到禁低佢屙

show佢自己 好大抽 好易掂到週邊

好似拉小腿肌肉咁一隻腳前一隻腳後

早安

中田

早

filir 己兄咁大抽 收埋邊一邊 擺左定右啦

Hi

玩app 玩成點

好想箍牙

箍啦，有個同學箍完自信咗好多

但我都唔係話唔齊 只係有少少兔牙
啲人話箍完牙塊面會尖啲

我都知我都有條撚

叔叔同幾千里外嘅鬼
都無咩野好玩 以前我會主動hi 人
依家教係等人hi 唔想郁

咁你仲問

我真係以為你無

垃圾名
玩咁多次仲未玩夠

？

title

叔叔都幾好呀
考慮下

超新人

個名柒到我以為係隔離post

見到好想嘔

算啦 係我地廢

左邊背心仔屌死我

十一點訓醒hea 到依家都未食嘢

我都仲係床都碌

玩緊app?

痴線都話無
都無人hi
出樣已經趕走晒

HSBC 個 e-banking 死咗？

我覺得玩app 嘅要求高咗

百貨應百客姐

[rubbishptgf] IG港女做雞逐個捉

LIHKG @ Android

唔放相好玩啲

做鴨呢

唔相又要我打自介咁
依家好 hea 咁 frd only

Tumblr

ig: tingfung0602

唔洗出街見人連指甲都懶得剪

落雨做乜好

頭皮同學啲指甲0.7 cm

你識唔識轉移視線

望死一到咩 你咁留意人

佢伸手過嚟用我部電腦呀

吓，佢戀上左佢好耐啦，你唔知咩

係啦 日講夜又講

你做咩用隻污糟手 掂我電腦

傲嬌咪巴

你地班人

你無發現 你漸漸愛上頭皮同學？

句粗口真係講得好好

無，我怕有一日會直接問候佢全家

好彩西鐵唔係又熱又焗

中學嗰陣呢......

原來food begger 熙熙private左ig

愛屋及烏 你明既

歡喜冤家

屌你老母
個地鐵廣告個運動員著哂運動衫又拎住個球拍
以為係賣運動用品啦掛
點知隔黎寫岡本0.02

我都覺咪巴會有一日同頭皮同學發展
從醜陋中找到美麗咪依啲
係愛呀

CCTVB劇情

係愛呀 咪咪

真係發展左 仲爆過閃閃

相愛相殺

ig ptbf_69
好野益大家

好假膠feel

你需要嗎、

台灣三日兩夜如何？

同頭皮去？

Post名唔好咩

愈多負評愈開心

同頭皮去玩幾耐都咁開心

Yes definitely
sex sex sex sex sex sex

已經失控

好閃 好羨慕

閃死人啦

我介紹佢比你識

急！我老母行山食左山上既花中毒

LIHKG @ Android

如果頭皮係肥西你會唔會考慮

好野留比自己

絕對唔會，衛生咁撚差

邊度睇到？？

都大過你

留名跟進

我用
作為代價發動

痴線

哲學題
拍拖係咪生理需求

係人都有嫁啦

我無bor

最近加左個a0仔入wtsapp,成日問我係咪想比佢砌

成日同我講自己好少上人屋企 連普通朋友都係 係咪想同我講佢係乖乖仔 就咁聽落好吸引

乜thinkbig有新主持咩
仲係男

ig

同兒童台個個話自己ok樣幾靚仔一樣

我show完樣佢都肯同我傾落去算係咁

佢盲既

收你皮

咁又唔好咁講 每個人口味唔同 有啲呢...就比較重咁姐

你死開

我從來都冇話過自己醜 做咩姐大家

所以呢

無拍拖唔會死
唔係生理需求

但你精係每日都新鮮製造

我見過你，我覺得

見過我真人？

我唔答你，我用例子黎答你

次次聽新歌都覺得呢首咁好聽一定唔會厭

屌你又知

pmed

你加左我wtsapp咩

差咁遠

原來你真係咁既樣

訓醒笑到仆街

下午茶

今晚食咩好？

一醒已經6點 好攰 同呀爸呀媽食飯

今朝嚇到愛人彈起咁濟 主動拖我手仔

好閃

管理員呢！？

唔知點解買魯肉飯撞到個fd之後冇咁頹冇咁負
佢做嘅明明只係拎住隔黎鋪買嘅朱古力雪糕加朱古力雞蛋仔 同我講
「咦 x我個名) yeahhh 好香呀呢個你聞下你聞下 好香呢仲好似好好食添呀 不過生暗瘡唔食得朱古力」

可以唔拍拖做愛

同佢講，好快就有機會一齊食

冇呀其實我都唔係好想食
啲朱古力好多我又唔太鐘意食朱古力味嘅野

但佢咁講居然會令你冇咁頹冇咁負

唔知
可能佢講個陣好歡樂好開心感染左我

我煎左牛扒 但你有暗瘡 唔食得

好毒

死肥仔

抖m被人愈話愈爽

ok bye...

好撚MEAN

暗瘡
多濃

肥真係一種罪過！覺得自己係零

LIHKG @ Android

女人肥真係慘

男人肥

肥仔
神童

咁唔鍾意自己咪死撚咗佢投胎

又唔去減肥

#HeheStory2517
"上次我欺騙直仔朋友（佢係嗰d純情唔知嘅類型），帶左佢去sauna。佢以為是純sauna，有埋spa做個d。咁樣我們洗完澡，有幾個猛男想抓我個朋友入黑房玩，佢嚇到死。我笑左好耐，佢知道左之後好生氣，就自己走左，我就留下來同其他人玩。

我以為他會生氣好耐，點知佢今日見到我問我幾時再帶他上去玩，佢上次未睇真。這是表示他其實是hehe的意思嗎？"

啲cm簡直

#HeheStory2515
<<世界無童話>>
"我係一個內心有個童話世界個種0仔，係一年前因為ex偷食所以分左手，幸運地，我好快遇到宜家個男友（我唔係當佢水泡），佢比ex更有型，大隻，有錢（宜d唔係重點）。佢係我地一齊無耐，比我發現佢繼續識人，之後個次攤牌，佢應承我唔會識人。

但係早幾日，即係耶穌受難日，也就是我的受難日。個晚我上左佢屋企過夜，而佢就好夜訓，我就同佢啪啪完就訓先（啪啪亦唔係重點）。之後半夜我醒左，佢重係廳玩手機，我就開始有不安感，於是down左一個gay apps,竟然發現一個距離同我8x feet幾人，而個個人就係佢，之後我就加左佢favourite, 方便我隨時睇佢幾時上線，佢通常凌晨上線，而且每次上好短時間，而且佢宜家對我都好好，但我驚佢搵fun, 因為佢話唔會搵，怕我有病，原因係我係護士，如果有病都幾麻煩。

我好迷惘，我既心中個花花世界突然間凋謝晒。
1.我淨係知佢用apps,但唔知佢有無fun
2.我曾經好蠢，以為滿足左佢（1星期幾次），佢就唔會去玩
3.意想唔到既係，佢同我啪完無耐，我係房訓緊，而佢係一門之隔既廳識緊人
4.我遇親既男人都係會偷食：（
5.佢重對我好好，我唔捨得條件甘好既佢
6.我知我好蠢，但我只係一個想幸福的人，拍一場永遠唔會散既拖...（本身愛情就係一件蠢事，有邊個未為愛做過傻事）

我知道好多網民會食住花生咁睇，而且講好多好mean 既野，但如果你係當事人，又會笑得出嗎?（當然都有minmin宜種好心人）"

第一個cm
用apps識人唔代表一定係揾fun既.揾人吹水都得架姐.未諗咁多啦

同含含打打也是愛有咩分別

閃光今晚洗定左肛門未

笑而不語

我搞到小糖心情好左

呢個 見過在glowr

其實真係好 fail 拍緊拖就真係無搞咁多野

#HeheStory2508
"如果當日冇比人鷄姧到
如果之後又識搵大人幫
究竟我宜家會dim
今日有個f1開始做援交gef3男仔同我講
我係為錢，你d男人淨係用下面諗嘢....
佢完全唔識死 比人無套內射 有錢就得
仲畫想chem fun
宜家諗咗成日。。都唔知諗到d 乜
又睇咗成日secret
我諗就算我冇變gay 都唔會發生係我身上.......
如果你地有讀過通識 都知點解會咁濫
講嘢已經1999
其實如果我唔系gay
我宜家只會係一個毒撚四眼肥仔
淨係會係屋企打機 睇動漫 睇youtube 係屋企咩都唔做
但當我識出黎搵fun
我就開始減肥 個人大膽咗 外向咗 夠膽同人講嘢.........
不過我發現問題係我身上面
無論我系咪gay 我都覺得我自己同人地好唔同 好怪好異類
唔會有人想同我做朋友
我睇咗好多書 研究咗好多關於成長 同性格ge 嘢 我發現咗好多問題 想改變亦唔系朝令夕改ge 事
而呢d 問題會影響我所以嘢 學業 社交 工作 等等等等
於是我呢一年完全脫離外界
睇好多其他唔同ge 書 （原來睇書真喺學到好多嘢）
當人講緊自己ge人生 而有人會不斷想改變社會 改變別人的人生
由一變為無限 由無限變為一
思想係人最大的侷限 也是最大的突破
sry for 1999
預設留言
佢痴Q咗線啊
扮嗮嘢
搏同情
火山面
月球表面
點解你仲未死"

cc叔 你黎架？

@魚仔 好似你

其實點洗

你指比人雞姦？
扮曬野？
火山面？
定係邊樣？？？？

食晚餐

笑左
咪巴個fd

睇咁多壞腦
10篇都唔知有冇一半係真

有真呀 因為我都些牙過

你想試 ？ 黎我到我幫你洗次呀下

其實真係要洗嫁？

唔知你會塞咩入黎

如果你鍾意朱古力棒棒的話

你有試過？

唔洗咪插屎

塞完一樣又一樣姐
最多兩樣野

傑傑係咪試過脫肛？

點解又中招

咁又唔一定喎

有真但唔係篇篇真

閃閃快D 買枝CC LEMON 啦

閃閃可能已經大戰緊

我以前都無洗過

唔係我啦
但有試過類似既事

係一定會洗嫁喎

幫我洗ok?

PMED

寧願帶住個處入棺材 都唔要俾鴨破

我驚連鴨都唔想破你

隻鴨無得揀

即係做零嘅知會搞 就搵水喉灌定洗洗佢？

同我wtsapp條仔話想我幫佢含 會唔會太快

捉埋你王子

有得揀唔接你依個客

唔識 點脫

好似戴con除con咁

究竟係點灌
成條花灑喉塞入塊

飲到成肚氣 唔會係咁放屁咩

水喉灌
我係做完都會

唔係呀 係成支花灑 塞入去 開水 沖

我唔會想應人妖

有屎先有feel

兩女一杯

咁識玩

兩女一桶

塞入去灌

每次查字典見到個意思解「大」都當自己冇查過
又極大的 又很大的
仲要有啲指嘅大係重要性 有啲係價值 有啲係size
屌你老母

大 大 大 大 大 大 大大 大
依到有一堆 拎去唔洗找

大家食真係好劣
嗰湯鹹到

六十六係零！？

同你一樣

佢今日教會日 食完早餐送左佢去教會就冇見了

可能一陣啦

一陣見面呀

又可以拖手仔

係邊頭 現約

cc lemon係用黎做乜

緊係攞黎飲
屌你地教壞小糖

唔講比你班痴線佬聽

耶穌要俾人燒春袋

唔俾鴨咪俾susan啲人囉

臭到咁 係黑房都唔會有人想搞啦

都係想落bar識仔 捱多一兩個禮拜咋 撐住呀41432

一講野就得罪人

咁同我平時屙完屎用花灑水洗有咩分別
我次次都將花灑個水力扭勁啲係到沖
不過唔知係錯覺定點 有時沖完會肚痛

灌醉自己都冇人執

好想識果個俄國仔仔

好賤呀

戰鬥民族?!

魚仔好專業

教我一次可以嗎

但你都話係門口射啲水入去炸嘛
我洗個陣都有水射入去

41432

Mean but true

其實執屍係講緊俾人幫手車返屋企定捉你去屌

你咁多碼頭仲洗我教？！

有冇人想包我 好窮

反正你兩樣都唔會有

不了

喂呀 唔準咁大聲講啲事實出黎

我都唔想俾個三唔識七既搞我wor 但你就覺得無乜所謂 好臭

hi
how much?

Want fun telegram

你加完人whasapp咪搞得囉

飢不擇食

傭人既價錢 4000啦 夠伙食就得

fun now have place , tg

4000 only????

唔係呀 唔係呀
係要好清高咁 唔私交 但又要約人

咁平

抵過層五球單位好多係咪

食左36蚊

一邊識人一邊唔私交

36蚊食晏都食唔到

68蚊

小丸子咁有米

下你食開啲乜
我晏都係三十幾蚊

要過海

果到唔係俾你用嚟私交架巫婆！

搵條撚咩

佢唔得閒？

他說，「過去吹南風天時，近香港的廣東城市如果有些霧霾等等，佢（廣東）話香港污染物吹了過去；反之吹北風天時，北風天的時候，我們便埋怨廣東，但現時兩地政府都講，我們合作取得成績。」他指兩地政府都認為，近年改善空氣污染已取得很大進展。

呢條真係真宗仆街

痴撚柒線

廢事再講，又比人話我黑心

相呢

聽日見

元朗啲野太貴

你要我先搵

學生餐就三十幾蚊

咁貴

啲人成日抺黑我 都唔知有咩居心

仲有兩個時間

條黑心巫婆帶頭杯我

會唔會呀

新界話就話牛屎地區
啲餐廳根本同其他地方差唔多

會呀問莓子啦

連打機都無動力

觀塘兩餸車仔都要三十
好似係

次次都洗唔乾淨

睇完好想今晚沖涼試

香港人比韓狗冇教養？點解自助租單車係香港行唔通？

你點解會覺得香港人有教養

傑傑？

因為由細到大屋企都教要珍惜 如果係人地既要更小心 唔可以整爛

香港係最粗魯既城市

其實平時單車鎖街都會俾人搞
教養？
其實都係為錢/ 利益
有着數唔要？

附近有單車舖 點解要搶生意？
個老闆太傻太天真

樓下屋邨商場 三餸包野飲學生餐四十

我中學係廿一二蚊

日本快餐 三十幾

屌你老母 唔撚識踢波就斬撚左隻腳佢啦仆街

發生咩事？

踢波得撚左落我架車到好彩冇事

一年後唔窮（好似係

沖入去 好舒服 最好用手指挖入少少

淨係行出街見到好多垃圾都知冇乜教養

咁依面都好多垃圾

噢 起啖中

加強

雙人 我果張訓到四個我 可以碌黎碌去

DIU 好高汁

話說想我幫佢含條仔原來碌鳩仲細過我不過無圖

仲要冇禮貌
雖然韓狗都冇

Queen size

啲呀叔會扮曬野咁想我讓位
係咁係到講 好攰呀 依家啲後生 佢仲要似做開運動咁

想食揚枝甘露

嘩 空哥好大呀 好勁呀

有冇聽過咩叫寧可我負天下人呀 仲唔讓位

照含囉

佢做1的話會俾人嫌棄

邊度找黎

廢老

好難食

西柚最多纖維 對腸道有益

其實佢直接問我ok既
啲呀婆成日問我都成日讓

你做乜都比人嫌棄啦

雞莊唔見左

好食喎

收皮啦

好食加1001

我10其實都 好在意 對方大 就算10 叫佢做0

鍾意食柚味糖 但唔鍾意食柚

你up乜

我建議你唔好打空格

因為呀婆係女人
韓國好多大男人

對方大碼 又係10 通常叫佢做1

佢10個陣會在意對方大個自己？
如果大過自己 會叫佢做0？

你講到自己做到1咁

而家韓國當街當巷 的男仔撞膊頭撞開人

試過?

我 #489

打錯野 唔俾吖 成班認字特警

我嘗試理解你個意思姐

我係話你有得唔逼人做一咩

走吖 恰我老 恰我打錯野

我搵日剪完個頭落bar要試下扮醉

冇呀冇呀

佢睇咁多書，打幾句野都打到1999，咁佢睇黎都無用

Cc係咪35

好眼訓

有冇人秒回

來吧

恐龍巴係咪覺得我好臭雞 我值4000咋

睇書係理解能力
表達得1999 應該冇關係。。

hi

唔係
你好純真好可愛

1

2

3

認識下

4

又話秒回

佢樣衰好多架喎

網頁版個bug終於fix咗

香港好多地方都唔適合單車啦
唔關事

。。。
咁快

認識下啦

佢唔係我

等左三十秒冇人去左睇劇

55

66

77

以下開放秒回直至1001

好

88

99

回覆速度太快？

其實個巿場錯左

如果數量少d
放係附近冇得租單車嘅地方
主要做遊客生意
？

我覺得係配套問題

記你大過 罰企

例如？

直接踢出校啦

幽默左wor

韓國為例 依到係用身分證借車 每格都有編號 幾點 邊個 係邊到用過都查得返
有時租日租週租
泊車有固定位 而唔夠位 就咁係單車上面個電子鎖 貼落另一格車到就得
深夜會有貨車運多左既車去唔夠車既地方

留堂 私人授課 補到你腳軟

我秒回緊嫁 不過打字慢

講反話 諷刺我

人來呀

？？？？

江宇558

560

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人

唔ok

唔長但粗

因為用身分證
令人守規矩？
北歐d單車好似有ipad 做gps

不過就算好似韓國咁 香港人一定有對策

個個都聽韓國女團

有呀 有舊野做gps

你都聽啦 我聽開男人

外國人冇身分證用護照得唔得

我聽開韓國女團

蒙

好似得單車店先租到 係漢江好舒服
夏天去浸下腳 踩下車 叫下雞咁

你要改晒啲路黎就係推行單車？
既然唔合適 盲推都係屎

姣西

可能因為巴士係中間行掛

有冇泡菜gv
要大隻

地方夠大 應該唔似香港咁 周圍都係人
單車代步 不過香港好難
冇必要

可能係因為係市中心夾硬掘左條河 夏天行街行到熱 除鞋就浸落去

Seed

啱呀 唔係人又或者點推行嘅問題
街上行人都已經多 路又窄

踩偏你

好多臭腳

可能有國家block 左tumblr?

啲水流嫁 有魚仔 有鴨鴨 冬天會結冰

知你隻腳香同好睇啦

有得撚魚撚鴨

咁重口味
我隻腳都啱？

5

何遠東好過癮

。。。 靜

走先

想啜你腳趾

日本女團先岩 打錯

啱啱熄咗機

44444

得閒都唔洗洗版嘅

嚇親添

下

有野做 唔洗版做乜

好啦相相

日本妹好似真係好興呢種瀏海
好似齊陰咁側邊有個空左嘅三角形咁

有無game 推介？

打機

同我啲又pure又true嘅係兩種風格

點解變左韓妹

狼呢

日妹黎

Overwatch
Heroes of the storm

秀英都好pure 呀

嚇親啦個張 第二張

點嚇親呀

hots咁lag都推介

有無啲慢慢玩，回合制咁

果張唔靚

舊game?

佢短頭髮真係好靚

爐石

無問題
來吧

有隻回合制私服舊game

等等

真係要我講
樣衰到嚇親 個表情又恐怖
好似啲痴線婆

唔想打
以前有興趣做嘅嘢 宜家已經好麻目

因為我最需要嘅係

性

咁多張唔揀揀張咁樣衰

係愛呀 哈利

佢呢個髮型好靚

佢都好靚

佢有時上節目扮打人個樣真係似

泡菜喎
link

I am very agger you

以前睇少時最鍾意秀英

YURI

翻炒第幾次

話說有個幾好傾既人
未見過我
又冇比過相佢睇
佢咁講

姐係點

跳比我睇ok?

姐係真係無睇過你樣

佢hack 左你個cam

佢FF 你個樣

我睇佐6 次

可能佢fbi

應該係打錯
佢應該想表達你嬲個陣好可愛（講d嘢or sth)

去咗食至尊雞煲
好撚差
下次食返一品好過

好正今集 哈哈

莓仔可唔可以借個肚肚比我訓？

有聽過佢唱LIVE

一品
好想比一品雞煲屌

可以

睇熱呀

莓子今日好好心情咁

牛雜雞煲

正

識食

神農喎

乜水呀

即係你平時唔可愛囉 嬲先可愛 你話死唔死

本皇你都唔識好打極有限

打我啦

你食屎啦

我要肚肚 比我訓教

好快無架啦

鏡花水月黎

#靠北女友60838

我現在這女友要跟我分手，因為這事情發生真他媽扯...

小弟來到高雄工作，也因為工作關係認識現任女友Anna
Anna是單親家庭 跟媽媽一起生活，因為國中時爸爸離世，所以基本都是媽媽帶大
在一起兩年多同居，我們之間的感情也非常的好
有幾次Anna找我去他家聚會之類的，但是我都拒絕
(因為在跟Anna一起沒多久的時候，逛Anna的臉書發現他二姊是我大學女友= =..)
也這件事我都不敢去她家聚會之類的...
#
去年Anna又找我去他家烤肉，那次他就一定要我非去不可，不然他就大吵大鬧的
在那種狀況下，我也受不了了，只好跟Anna坦白，他說過去就算了，他姊不會Care的..
我也是半推半就地答應去她家烤肉
#
今年跨年時，我跟Anna回去一起烤肉聚會
我記得那天來的有他大哥、二姊、媽媽、左右鄰居，加一加差不多十幾人吧
那天我也是有跟二姊(前女友)打個招呼，有點怪尷尬的
我就趕快坐到一旁了，跟Anna的大哥和媽媽聊天，也因為是同行，所以跟大哥比較有聊
那天大家吃了蠻多東西，也喝超多的酒，大家差不多喝了六七箱啤酒跟幾瓶紅酒
#
那晚我記得Anna扶我到他家的房間休息，在我半醉半醒的時候
感覺Anna一直跟我要，那迷人的身軀跟熟悉的髮香
那晚也都沒套套我賣力的做兩三次，帶著疲累感睡著了

在五六點的時候要起來尿尿，我爬起來也順便拍了她屁股一下
她也轉身動作一下，就這時候!!!!!!!!!!!!!
幹!幹!幹!幹!幹!幹!幹!幹!幹!幹!~~~~~~~~~~~~~~~~差沒大喊出來而已!!!!!
昨晚跟我睡的居然是他媽............................

因為我幹譙，這時侯她媽媽也嚇醒
我跟阿姨互看愣了很久，超級尷尬...
#
之後我也跟Anna媽媽協議，這件事就這樣，雙方都不會說出去
跨年隔天我也故作鎮靜，當作沒發生過這種事，趕快跟Anna回高雄去
#
就在前兩個禮拜Anna跟我說，她媽媽居然懷孕了
我:可能變胖吧
Anna:醫院鑑測出來，確定有...
之後Anna一直說很扯，機哩瓜啦很久，都是有關她媽媽的問題
#
就在上禮拜他媽媽居然把跨年發生的事都告訴Anna
居然跟Anna坦白說孩子是我的!!!!!!!!!!!!!
我們大吵了一個禮拜(都我被罵)

不是說好不說的嗎T^T...
現在Anna也搬出去了，說要跟我分手，我該怎麼辦...

投稿日期： 2017年4月21日 19:44 CST

你兩個 食屎！

真野真係唔可以擺上枱

啱呀

好恐怖

變左做女朋友既爸爸

下...

上面個故

太長唔睇

唔睇你又下我

要負責任呀炸雞

我冇責任喎

嫌1仔短係咪好仆街既事

就正如1001左都可以聲大夾惡咁屌返人轉頭

咩話，你究竟知唔知咩叫類比，唔通你做人老豆係真？

嘩屌我見到呢度有個舊巴打俾人擺左上tumblr條丁好長

Link

咪啦 係咪痴線嫁

一黎你唔識
二黎擺左上黎條友唔洗見人
三黎會有人報牛 咁我都有危險

汪汪汪

No ar 撞撞

呢條片笑到仆街

好啦

come ob

on

我

淨幫人占唔幫狗占呀
巴打個問題係咩

問最緊要果樣先
我幾時拍拖

你句野好正

中間有啲係彩排舞台 同埋聽mr就知 一首歌 邊啲位係播歌 邊啲位係真唱

幫佢啦 都冇做狗公好耐啦

占下閃光個處仲係咪到

我想要你個處呀pp豬

遲了

妹妹

PP心諗： 唉 呀叔我十幾年前就冇左啦

Tiffany 個度啲字幕真係好仆街

點呀 姐姐？

如果我同呢個Fun會沉船

舞台有機會係彩排

咁唔好同佢fun咪得囉

Tiffany 個part 係live 嚟，其他就唔清楚

要問p仔

唉 想當年 你p叔我呀...........................

點解要fun?

卜咁耐既 魚仔好持久WOR

This ok

想訓,定魚仔根本唔知我有問

魚魚幫我占下三個月內我屋企有無大事發生呀

我又要占
有冇得占精神健康同學業

毛毛豬

毛毛好耐無見

神婆已睡 條撚已睡

未訓

睡

SOR 呀岩岩溫書

美少魚：神婆廿四小時on call架咩

我都想占下感情呀

41432 係夜空黎

你會生花柳死呀仆街

重新審視

屌!
第2 次柒

對眼

好淫賤呀對眼
好狐狸精FEEL

之前你占過56月會係遊玩時識到人
maybe可能真係咁所以comeout
但身邊應該真係得老豆未知

睇落好欠打
好自以為靚仔嘅感覺

魚魚

成日apps saw him

唔肯定係咩事
但肯定一定有D 野秘密會浮上面俾你知佐
個個月你未必開心嫁...

祝你個淫莊5、6 月破處

唔俾你咁親密地叫我個名呀

關關難過關關過啦
唔死就得嫁啦

係就好 唔洗做老處雞

左邊

你咁淫點會呢

有色心無色膽
我好怕羞嫁

又要做雞又要攞貞節牌坊

唔扮可憐邊有人愛

Fuck me

魚魚係咪見唔到

岩岩見到了

睇黎我都要去返次台灣幾日 到盡先

手信

屌我

snapchat 黎嫁？

ig 無更新過 無my story睇

你有follow佢？
佢呢兩日有更新呀

正確選擇

原來講緊個app

我係咪應該更新

有呀
係我無更新
仲係舊版ig

唔好

原來咁多人都無更新
身邊d fd 更新晒
用my story tag 我個名會sen message 叫我更

btw 佢隻眼真係可以殺死我

成個樣都好cute

好想屌佢

做乜係咁放J圖 好撚想捉住佢黎屌

嗚呀呢個好正

琴晚發夢跳左2次降落傘
一次唔驚 一次驚到pk

快d推爆個post得唔得
唔想見到咩人魚線

你確定推爆左唔會都係咁

唔好呀

唔上一個po姐好閒

你唔係正評左我咩

負皮垃圾po名

tumblr 激烈碰撞

trance top swimmer part 8 線上看

我愛CC

夜空陰公豬
可能唔好成日改名個運會穩定啲

一句thanks咪算...而家小糖十月芥菜？

巴納姆

btw如果我fun我斬腳趾

我幫你磨刀

抵讚 小糖

我準備磨石

魚魚 我又占卜

重點係，成日改名真係好煩

又要唔信又要問

講咩都要你管

信呀

7 8月果到咩搵人fun同有人fun我 中間有棟
即係可以只有俾人fun呢件事發生啦
有咩問題

我唔係講緊夜空

其實佢今次係預言緊我將來 所有事都未發生 我點可以蓋棺定論

夜空依啲.......都係廢事講

你自己講架喎

我掌嘴

早晨
汪汪

豆豆早晨

夜空早

咁記得大力啲

又打情罵俏
上兩個月先loop 過一次

你拍拖會精神虐待你條仔架咩

895

你把口咪精神虐待囉

同佢一齊已經係被精神虐待緊

有人會自殺但未必有人想同佢一齊

講到咁 好似過份左

唔覺，佢把口個個得罪到

我都想早瞓

咁耐都未爆

點算

整到自己好攰之後瞓

做運動？？

未踏出做運動嘅第一步

做咩都好
奸田

我有個好易調生理時鐘嘅方法
揾通頂到第二日嘅夜晚十點再瞓
即刻得咗

害羞
莓子

即刻虧左就真

韋禮安+徐佳瑩

點都好過一直調唔到兩三點瞓

924 睇路

咁咪不停loop

應該會暴斃

發條橙 洗腦式睇片

唔訓一日訓一日 你仲多症時間tim

好熱呀

屇我

噢 噢 陀地 好sexy

檸茶呢

好掛住男神

唔好再掛住我啦

講我？

你呀 不了

自己慢慢揀

人不可貌相

係我正評

我搵到兩個叫做高分d

真好人

等我負皮先11分先好睇

你講多次！！！！
到底點睇到係正常

上面好正常
拎開左就唔知

哇，你終於出現

邊隻色好睇啲?

黑 = 正評

白 = 負評

我好似見到要換心已經死左嘅男仔

你講多次！！！！
到底點睇到係正常 [/

第二個 掂wor

我見到gay既tim

增高鞋？

［突發］有個ig貼唒雞蟲嘅相

wow左未 有d都唔係柒

我終於可以嫌棄中學生

第一張個款我都望左幾眼

前面果頁先貼左

係咪頸肌痙攣只係可以抬頭呀

7cm

白色

唔係囉

白色睇落精神啲

HI

halo

1001

大量 IG AC 被黑客入侵修改對話紀錄/發出援交邀請

LIHKG @ Android

乜藍生......

以為叫會畀人貼姐，做都會

但白色易污糟

竟然無我
好打極有限

fun app?

點解會有人考3次dse
好曬錢囇時間
七科三千蚊呀

識得一個咁嘅人

博盡無悔 ＿

真係可以有大轉變咩

以前有師姐重讀三次都入唔到u

無，tritake 之後乜都無(我得到嘅消息係咁
有I've 唔讀走去 retake, 結果失敗，於是 tritake

same

搏
btw 好蠢喎成件事
仲要唔係讀住asso考

白色襯你多d

i love 白色